要玩心理戰，衝鋒隊行動基地

速龍：粉嶺PTU訓練學校

點解唔將機油汽油入落氣球車d黑警？